真心，學下對家民賤聯 「抄自tg」

真心，學下對家民賤聯，弱智會都唔屌自己友。
記住狗隊同埋黑社會
成功嘅要訣之一
就係死撐自己友
莫講話雞尾酒
玩核彈都照撐
有你哋嘅死撐
前線先夠膽去衝
Ps幫我share比身邊和理朋友